다 됐어요. 이삼일 있다 소독 한번 더 받으러 오시면 되요.
네.
저기 참. 혹시 이지훈선생 여자친구 아세요?
네?
아니..이 친구가 갑자기 묘령의 여자랑 연애질이길래. 이선생이랑 친구시니까 아시나해서.
친구 아니예요 그냥 아는 사이지.근데 이지훈씨가 여자친구가 있다구요? 첨 듣는 얘긴데..
예. 아까 병원까지 왔던데..
그래요? 여자친구가요?
예.
어떤 스타일인데요?
글쎄 뭐랄까. 되게 청순하면서도 글래머러스한 스타일이던데..
청순하면서 글래머러스..?
